中學時期留級其實係咪俾同齡嘅人輸蝕好多

中學生如果留級留一兩年 最多嘅留三年
起步俾人慢咗出嚟做嘢
當大學fg平均月入17k
留一年 就賺少人204k
留兩年就408k
當唔同原因要retake多年就612k
仲未計學生時期嘅學費 屋企嘅支出etc

可能中學生覺得留一兩年級無所謂
但係計落好似真係輸蝕好多

唔好攀比 人人條路都唔同

留級仲大咩學？刀大？

咁你又知大家條命有幾長？

咁當65歲要退休都封頂啦 唔係咩

可能人地生cancer 又輸晒錢, 點可以咁快話輸人一節

玩多一年喎
中學嘅快樂時光唔係用錢買得到

樓豬人生剩係可以用錢去計
都幾可悲

08年畢業個班唔係咁諗

真呀

其實中學時期大過人應該食同級女無難度

你唔達標到時更加麻煩

咁又唔係 我好認同有好多開心同歡樂係用錢買唔倒 但係喺香港呢個咁現實嘅地方 無錢就乜都唔係

如果唔係留級1年，我唔會識到我老婆，依家我不用努力了，你班死窮鬼仲係到計緊留級1年搵小個幾十萬

你咁計法中三畢業味好著數？

咁你留一留級 俾你識晒兩級既人 人面廣左又點計呀

留級咁蝕使唔使重刷？

留一年賺少204K，果204K咪又係做奴工得番黎，有咩好羨慕

你留級一年識到老婆唔代表人地留都識到喎
話唔定人地因為留級搞到識唔到女朋友呢

以前我都係咁諗 仲同班friend成日笑鳩個留班既同學
但點知人地係有錢仔，中學之後去外國讀書，之後做左飛機師娶鬼妹
依家冇工開接管緊老豆生意

我就係香港打份on9工同你係連登吹緊水

我有個師兄保守估計至少留在五年

real
唔知樓主咁諗做乜